Produce48 集中討論區（1）6月開播

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

日藉成員名單

韓藉成員名單（未comfirm）

Btw我唔係好熟韓國個邊
有無巴絲可以幫手補充

韓名單幾時出，最近嗰d全部rumour😑

Sorry for 殘體字
我都係轉架咋

Sakura

Sakura center 點都好過某萬年次世代Center嘅

歡迎各位吹奏自己pick/ 推

恩真上兩個月已經有人話佢去左參加，咁耐都未確定㗎，佢真係失蹤左好耐

我先
柏木由紀 - Maxとき315号

雖然柏木單野令人好失望
但佢依次真係唱得好好

再黎

唔駛講咁多
白間榴蓮搖！！！

lm
利申:前48G飯

Hello
你id個名好靚仔

多謝
再利申之前推優子同美優紀
好期待今次pd48

留名留名！

最好48系唔洗去韓國受罰

Starship唔同樂華架

留名G持

樂華係雞係公廁
講起就嬲

支持48

留名G持48

支持

Idol School體系派素人果三個咪好囉
Natty唔好晒自己時間啦……

老女人柏木都仲要玩呢啲煮飯仔

好好地留係jyp仲好
Jyp 咁鐘意佢似係佢自己走
佢咁細個有得等
咁心急出道做咩
依家佢實力又唔係超班 樣又未去到女神級別
衰d講 應該出唔到道

呢個幾靚女

我櫻

我真係恭喜你呀

有無跳舞推介片睇下？

佢跳舞就麻麻
但佢依場選左首屌鳩anti既歌，櫸坂既不協和音
係48同46飯群中都幾有noise

中野郁海 本田仁美跳 TWICE嘅Heart Shaker

我知好蒙 請原諒我

好似無推有john produce 48
但都會追 唔知搵唔搵到新pick呢
前ioi同48飯LM
101 s1同s2都好好睇

中野郁海 本田仁美 參加48 group dance battle
依組仲拎埋優勝tim （雖然好多勁人都無參賽

最高個個係中野郁海 後手翻個個係本田仁美

題外話 Center橫山結衣無參加
我推黎 又可愛又唱得 跳舞更加係danicng machine級
好可惜

btw 大陸101都就播
有望過下啲女 真係不了

青素妹呢排留番長hoqq愈望愈靚
btw真係估唔到佢無去john

自膠 森

請多多留意team 8 成員

S1 S2梗係好睇啦
S1 In the same place 簡直係經典
仲有S2 既陣雨

btw PD101 搞到我變左g咁
同時追Wanna One IOI 同48系
所以season 3 真係岩曬我口味

講起 In the same place 就po 埋啦
前2季101 去到35強都會有5首原創曲 每首歌有7個人
個人S1最鍾意依首

依組7個最後有3個入左 IOI
唔知既朋友可以估下
我個人依組就J 小全智賢-金度妍 同埋昭希

柏木好似冇份玩

等睇bangbang

正想po
依組請夏真係型到癲
但我都係pick有情b

依組係睇腳
最終三個入曬 IOI

到呢家我得閒仲會loop produce 101啲片咁就2年

昭希超正
入唔到ioi有d可惜

請支持我櫻

櫻花

I.O.I齊人

等睇WannaOne

而家48果堆成班未發育咁 一拍埋d韓妹到

支持我櫻

智聖ching

正呀

大家幫手總選投幾票

是咪最後一屆

d肥矮架妹點同泡妹鬥 等出醜

米6都無拍埋去比人處刑

Oh no!!!!
原來聽日mcd播？

係呀今日初舞台

好野
等睇櫻花c 秒殺奶寶寶

祈求所有八仔都有A

前48粉
Miruru加油

今日有現場活動喎

個節目幾時先有得睇

套制服係咪參考裙擺飄飄整

美瑠

泡菜不了

應該又會多幾個韓站

好期侍

主題曲 是我的 韓文版

日文版

首主題曲都幾洗腦

呢個呢個呢個呢個呢個呀

幾好聽

日文版好聽過韓文版好多

又真係幾靚既

櫻市講樣真係打贏#1

唔知lee排係韓國吸唔吸到人投票俾佢呢

*花

留名

我都希望做center可以吸多d粉
6月總選贏到就好了

真係幾好聽 期待

嚟啦！

最後櫻花單c

我櫻正到cls

好靚

條片冇左

主題曲 是我啊 日韓文混合版初舞台

櫻花做得c姐係 a grade ?

櫻花靚到

禾櫻靚到癲

美麗嘅奶寶寶

我愛隔離個大頭真

大家係時候投票畀我櫻
係咪抵投先

又老 又樣衰 又扮Q
想點

我請你唔好再

ink姐

開心係睇開既企得都算前

今日無柏木？？

段片好似冇影到偷菜

Lm
全力pick小嶋真子

近鏡嘅話都有一秒

佢好似根本就冇參加

恩英加油

見到idol school d人

裴將軍？？

第一眼以為exid惠潾

我仲係好激動

櫻c真係好靚

我見第一頁名單有佢

係 剪咗短髮超可愛

應該係一開始嘅機場飯拍有人認錯佢

拍到櫻花好靚.....

痴線靚到
成個日韓混血兒咁

有無link？

日本妹+韓妝

我覺得日本妹靚d
點解珠理奈要做d咁既表情
係咪已經有晒劇本要佢浮誇d定佢本身就咁浮誇

原來佢有玩
一定要入啊！

麻麻地紅唇

日本妝好睇好多

唔知係咪睇漏眼啦又咁多人
仲未覺有靚韓妹

不了

乃狗路過支持下日本妹

好靚真係 🌸

比起第一季pick me條片好似真係幾少

短短半個鐘櫻花已經收咗#1皮

宮脇真係成條片主角
Center夠靚又識表情

有冇名？

宮脇咲良

我條女

咁你個名呢

賓sky有無參加48？

韓妝五官睇落sharp 啲

你咪理啦

老女人

勁得意呀裴將軍

恩英?

搵返你個misa

係呀 希望到時大家pick吓佢～

支持禾珠

我屌打曬呢班韓G啦

留名支持宮脇

迷46路過

加推未

469都要返過嚟一日限定489

只推我櫻

躝啦469

執返本寫真未

你堀呢

嗚呀！！！

你都係469

棄了
專心我櫻

櫻 = 拉克絲
堀 = Mia

禾珠最後個表情世界級

先記低上面班469id先

好撚多

禾珠世界第一🖕🖕🖕🖕🖕！！！

佳恩高過其他人差唔多成個頭

禾珠呢

迷櫻

what is this

會有我郁個名係上面

韓國個邊完全比人wfc

睇黎要播左第一集先有話題
但應該都比日果邊壓低
始終新鮮

on9我489

你回踩核突9

覺唔覺我珠張gif應該以後都放第一個cm?

趕客

使唔使我又宣傳吓

Naver pd48第一 櫻花第四
咁都叫wfc?

同呢張一樣咁傳奇

佢係咪講緊韓國組呀

佢講緊班韓妹 好似係

chaeyeon

Sor，頭先get唔到

訪問261個人
每人最多揀6個mb(好似可以揀少過6)
個數就係幾多個人有揀

屌 邊個嚟

新世代ace
100000000萬年原石
未來嘅指標
總選第一
禾珠！！！

大家記住投幾票畀我櫻

白間係咩樣
日本得宮脇係識

我老婆

介紹返，今年akb總選(內定)冠軍

世界第一

Misa巴打係咪痴咗線

係

松井珠理奈 文承武德 一統江湖 德壽永享 君臨天下

唔準質疑禾豬

好波呀lee位弟兄

我櫻必勝

ok唔講咁多講返新難波王

support

韓日準一位 松井珠理奈

松井豬 松井豬 松井豬 !!!

人間性器

好想睇柏木玩 屌打班𡃁妹

珠推全面進場

有冇日本參加者好身材

依排肥左
應該食太多避孕藥

sor

冇時間做gem咋

櫻花！！櫻花！！櫻花！！

松井豬 松井豬 松井豬

可愛到

屌你老母禾珠最尾個shot
Miru

原來gyuri都有份玩

韓站影相係唔同D

Fromis係唔係限定組合？

唔是

唔知會唔會用AKB啲歌做比賽曲目呢

企中間條女靚到我呆咗

有機wor

咁易跳

日本韓國唔係分開比咩

櫻花妹正到 睇完條片淨係記得佢 入硬啦

我估有不協和音

櫻花正到爆

第一張都可以用黎做AKB公式照

今年無ending妖精 得妖怪

好靚
唔識akb
想問下佢係akb紅唔紅

點解佢啲鏡頭仲多過大頭

紅呀 上年總選第4
今屆總選冠軍熱門人選

今年冠軍熱門

Akb我只係識陽菜同麻友

求下大家留意吓team 8 5個
乞求大家嘅目光
Sorry いくみん我揾唔到張靚d嘅圖

唔好燈牙ching
禾地奶寶寶先真係真命天女

奶韓日本臭雞

成個fb都係個妖孽

大頭真子失平衡屌打全部人

珠寶寶無c 個個又讚櫻花wfc佢
唔知有無嗌苦也西呢

你唔好話呀，陣間又showroom喊俾你睇呀，勢估唔到松豬去到韓國都吹唔起豬理奈旋風

你睇咩成個fb都係禾珠

最尾下嘟嘴個樣已經深深烙印左係每個人腦入面
想wfc都唔得

個個都單眼
嘟嘴先可以突圍而出

一子錯，滿盤皆落索

自己做柒自己搞到d人投櫻花唔好喊

d fb page係咁些牙

投我櫻

太突出 比佢嚇親

第一張果個係48入面完全唔算紅，但有留心睇既會見到佢係右面stage第二排，係正center隔離有唔少鏡頭，感覺黑馬黎

佢同第4張果個係48grouo內電視節目跳舞比賽拎過冠軍，算48跳舞最好睇既其中兩個

有無認人 呢個邊位
Ending pose見到唔少珍禽異獸

矢吹奈子 矢吹奈子 矢吹奈子 矢吹奈子

請問呢位叫咩名?
尋晚睇左佢地首歌覺得佢好靚
不過我唔太熟日本歌手所以唔識佢

宮脇咲良
上面講嘅櫻花就係佢
咲良=sakura

你奈子有站姐啦
以後大把靚圖

有四個女fans

只可以講 不愧是我櫻

佢知我有推櫻花啦好唔好 不過當年講完名佢黑人問號完全唔識櫻花之嘛

專一

問哪裡有人 一生只得一個女人

佢在藉期間
除左佢之外 地上地下我都冇去過其他人既event 算係咁啦

靚爆鏡

好期待佢用咩歌黎比賽
每一季最期待嘅都係有識嘅歌

我估好可能係架妹唱韓文歌，泡菜妹唱akb嗰啲歌

都係得uza拎得出黎架姐
冷門d就エンドロール
唔通jabaja咩

我估有不協和音同制服人偶

應該無46
Sony表示唔想淌依d渾水

48近年啲歌真係唔幾掂

留名 等睇吊打支那團

真係有不協和音嘅話 櫻花又然

緊喺拎Teacher Teacher啦

爆玻璃

開始出梗個人profile

真係估唔到恩英有JOHN
IDOLSCHOOL既PICK
人靚性格好又有實力如果柳知娜都係到就好

我們不戰鬥，River，Beginner
AKB都算有啲舞曲嘅

都係一齊跳下曲奇算啦

我哋一齊推恩英啦

應該唔會有欅嘅歌 又要請Takahiro過去排舞

上兩季都係參加者自己編舞
今季應該都係
唔一定自己歌 英文歌都有

識玩緊係要不協和音+influenzer

唔通跳melody咩

完全無留意日本idol 想知點解人哋會叫sakura做黑櫻

整容
心計重
Twitter笑隊友肥過電單車

呢啲廢老歌留返畀班廢老跳返算啦

又可以穢土轉生

昨天留意到這位成員，好像是akb的

有誰知道她的名字嗎？看上去很成熟呢

請自重

衛藤美彩

wtf

識唔識分ske同akb

成個大家姐咁，點解冇得企中間位

我知道她是ske的但我搜尋過後發現她還是在akb登台的時間比較多呀

就是呀，不能認同更多

一開始就企中間
之後點做灰姑娘啊

quote之前攪攪個gif先

可以了

愈睇愈想一拳打落佢個死人嘴到

而家只不過第一集
禾珠已經累積唔知幾多hater
仲有 幾廿集
禾珠係剩下賽事打低所有對手
就可以打破咩櫻花企center既紀錄
即係話禾珠仲有 1 集可以走盞
只要禾珠賣萌 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 一次又有咩所謂?
你問下自己 有邊個奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以有鏡出

灰姑娘一樣的故事呀

係咪我唔慣
追開泡圈 日圈講嘢風格唔同咁多嘅

你覺得有什麼不同？

前排安利小鮮肉

長大了

已經覺得幅圖好悶

Produce48 禾珠集中討論區？

集集都有新鮮嘅圖㗎啦頂住先

黑D?

我們已經很給松豬面子了！

俾d新意啦

樓上玩膠姐

心戰? 傲嬌?

老女人咁努力 唔係唔撐啊

未係第一集 第一段片咋
禾珠大把機會
唔知分組評價會拎咩呢

韓國依家無Anti無人氣
最垃圾嗰個就係最紅嗰個
你睇吓依家最紅嗰個九人圑
你地咪繼續燈禾朱囉

步指原的路

仲指原
禾珠要走向世界嘅舞台啦

禾珠喺世界第一㗎

峯岸南？？

唔知禾珠會搞乜

其實佢過去韓國化妝係咪好睇左

高朱

佢應該表演拿手絕技 摔角
PD48嘅冠軍腰帶係禾珠嘅

講真冇睇過韓國idol
係啲綜藝方面
同日本個啲會唔會好大分別

而家已經冇人睇過啲潮文

想睇少時潮文

我條女

我櫻真係一步一步爬上黎

搞清楚佢係ske嘅
人地一本名古屋

新飯留名

見到你地係咁抽禾珠水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一個偶像10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你個推先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

都係少時定邊個

邊到搵到？

唔係推禾珠可以出返去

以為少時機場潮文

我很認真講的

爺爺啲潮文？
唔講唔覺 你珠同少時Kara同期出道 係大前輩黎

上官網改下網址就有
不過而家48得akb同8仔 應該今日都會公開

韓國代表
名人廚師崔賢錫個女崔妍秀

老豆做廚營養好充足

佩服

Hkt48 同akb48姊妹組合？
咁細個就出道

櫻花14-15年靚到

禾珠可能仲老seafood過班導師

我都想講ske今年出道10年
啲導師入行都未必夠佢耐

日本啲idol可以好細個就開始做
松井珠理奈（上面俾人瘋狂貼gif個位）
10年前 11-12歳個陣已經係ske出道

咁禾白間仲遠 一開始企最後果行又冇運營照住爬到上C

check 番wiki佢仲係C出道

應該係韓國既出道同日本出道唔係同一回事

其實應該要搵翻BoA黎
有翻咁上下地位又識日文

有禾珠係到拉高咗個curve

禾豬ske1期生大前輩，一出道就做咗akb大聲鑽石center拯救當年就收皮嘅akb, 係天選之人呀！

Agger
佢真係今季代表最佳人選黎
可惜202已經做左

Boa做主持好d
一係東方神起 至少真係上過電視活躍過

講緊係日本

吓，上年Nu'est出道五年走去參加S2，都被人鬧作弊同阻住其他練習生出道

相隔一年，係S3原來出道得耐係老江湖就可以吹奏 真係同遮唔同柄

唔係唔同玩法咩？

純粹有啲感概，
但出咗道嘅idol同普通練習生嘅知名度真有好大分別

禾珠出道九年大前輩
呢度冇人敢得罪

我都想知今次咁多有名有姓嘅人參賽,
Mnet個劇本會點寫, 會搵咩人去做醜人,
分分鐘可能係佳恩做

暫時好似得韓國同中國有noise
係日本 PD48好似wfc
如果AKB Group因為呢個節目返生就好啦

想問下韓國個邊啲人
好多之前都有參加選秀節目

有幾個係idol school出身

直程wfc
除非幾個大台 是但一個播
擺係個收費台 除左班kpop fans
點會有日本人睇

如果BoA做主持人成件事真係好有意思
佢都叫做半個日本人，日韓音樂界兩邊地位都高，match返哂今次個企劃
（童年偶像 ）

希望大家都可以留意吓韓國Centre佳恩(After School忙內)

好似話s1既練習生都有去
不過唔sure

After School 對上一次聽已經係Shampoo
而家仲有冇出碟上音番？

佢短髮後生左

今日出咗嗰堆練習生嘅資料 中文我直接copy PTT啲譯名

李勝賢 WM
2001年 / B型 / 171cm / 55kg / 練習時間: 2年5個月

-----
李彩燕 WM
2000年 / A型 / 164cm / 47kg / 練習時間: 4年1個月

-----
趙英仁 WM
2001年 / A型 / 166cm / 53kg / 練習時間: 10個月

-----
尹海率 Music Works
1997年 / AB型 / 172cm / 55kg / 練習時間: 3年4個月

-----
崔素恩 Music Works
2001年 / B型 / 163.5cm / 45kg / 練習時間: 10個月

-----
高宥真 BlockBerryCreative
2000年 / B型 / 162cm / 46kg / 練習時間: 2年8個月

-----
姜惠媛 8D Creative
1999年 / B型 / 163cm / 43kg / 練習時間: 9個月

-----
權恩菲 Woollim
1995年 / A型 / 160cm / 46kg / 練習時間: 5年6個月

-----
金素熙 Woollim
2003年 / A型 / 159cm / 46kg / 練習時間: 8個月

-----
金秀潤 Woollim
2001年 / A型 / 170cm / 52kg / 練習時間: 9個月

-----
金彩媛 Woollim
2000年 / B型 / 163cm / 42kg / 練習時間: 11個月

-----
李佳恩 Pledis
1994年 / AB型 / 169cm / 53kg / 練習時間: 6年11個月

-----
許允真 Pledis
2001年 / B型 / 170cm / 53kg / 練習時間: 6個月

係韓國出咗First Love之後, 就去咗日本出碟開con,
之後係韓國就得Orange Caramel活動,
15年到而家再無活動
校花、正雅、UIE同Lizzy都約滿後唔續約

Pledis 許允真幾靚
有d似正花+普美

日飯仲要係投韓國練習生更加不了
真係飯開46/48應該緊張個總選多啲
除非日韓飯係合作好似雷動計劃咁配票
如果掉返轉禾豬係韓國出道, Sakura返日本登基?

禾豬先唔會係韓國出道，禾豬嘅目標係荷里活

真係幾靚
但佢下爬粒癦我一開頭以為我個mon整污糟咗

P社嘅練習生都好高

其實投票方法都未公開
之前好似有另一個講法係
兩邊都投得 但投一個架妹就要投一個韓妹
但我見連登好多人覺得係韓投日 日投韓

前者係好過後者

主要應該係想借韓國做跳板衝出國際

細個追jpop個陣以為佢係日本人

韓國果班平望睇唔睇到nako

係呢個？

邪惡女人白間竟然有招式名

睇Twitter 櫻花d相多到想save都save唔晒
好好珍惜有飯拍既日子

點同呀 produce48係講到明有一半位係比出左道既48玩
202 果陣無呢個規矩喎

大家請投票畀我櫻

啲飯拍相靚到平時覺得娘嘅成員都好靚

P社美國line又多一個

新飯想問下點解白間叫做邪惡女人

成日拎對波撞你

首先你要接受一個有錢大小姐係屋企唔著衫會睇av既偶像

我睇個陣明明係咁

連AV都會睇既偶像 點樣可以認識多啲

貼咗白間嘅白間搖動嘅gif未

我會貼歌先

佢唱歌把聲唔靚但係好有自己style

在流動在流動

佢唱live算好啦 把聲都厚

幾多年前

係佢出solo碟我都會買

3年前左右吧 時間過得咁快

希望Miyu都上到位
一直都覺得佢唱歌好好聽
擺係AKB真係埋沒咗佢

佢應該等讀完書就畢業出嚟solo la

佢個channel我都有sub啲歌真係唔錯

same here……

其實有咩唔同

我諗可能係有啲名詞唔一樣囉

對唔對得住你個名牙ching

post下美久

原來兩個肥妹仔fd咗
唔知佢地用咩文溝通呢

仲以為李海印同Natty會又參加

海印

李海印仲參加我驚佢頂唔順
natty就眾所周知實力派 睇sixteen嗰陣已經覺得佢將會係jyp下個女團嘅ace 耐何佢自己走
老實講佢無乜觀眾緣 雖然條片片下面都係班泰國人支持佢 但係始終性格同樣未算係韓國人鍾意嗰type 佢同海印都好慘

但彩燕有參加喎
即係sixteen彩姐妹個家姐

佢而家點
做返普通人？

哇彩燕個樣唔同左咁多既

吹奏吓靚靚洗腳婢先
AKB 13期 茂木忍 外號忍爺
男裝媾死女 女裝媾死仔
字幕組叫「男神女神也是茂木 」
而且

我見到佢地好認真討論

撐韓妹 都係鍾意韓妹風格多d

原來佢都有join
韓妝睇落冇日妝咁靚

入黎撐張圭悧

偶像學校有去MAMA日本場表演個批都參加晒PD48
係得海印同Natty冇參加
有可能參加完偶像學校之後比MNET玩到死心
Natty搵間中型公司出道仲好
佢真係唔岩玩選秀
海印我驚佢會放棄唔撈

幾似韓妹

到呢

架妹個邊有d都幾靚or cute
係輸蝕係身高同腿方面
今日公佈13個韓妹已經6個165以上

佢同NATTY IG都刪晒
唔知去左邊

一聽到有pd48
都估佢會第一時間報名參加

狗竹呀
見到佢好開心，但出左道又被人掉黎玩選秀⋯⋯

無追開日圈，真心想問嗰個松井珠理奈係咩人？成日見到佢個post，呢度又吹奏佢
到底係真心飯定係好似idol school要燈snow baby咁燈佢？
我望唔透⋯⋯

你真係覺得有人吹奏佢咩

詳情可睇呢到

有冇人好怕松井珠理奈(34): 十年磨一劍！珠理奈浪潮從名蛋掀起！！！

如果你睇完覺得都ok可以就睇呢個

【振袖買唔起/P48不了解】真·松井珠理奈死忠圍爐區(4)

松井豬是akb的紅太陽

是今年akb總選舉的(內定) 冠軍

我見每個姊妹團都各有一個POST,
松井珠理奈就有2個POST,其實都幾勁

沒有珠理奈就沒有AKB

松井珠理奈說要有光，日本偶像界就有了光

仲有知英bb 好靚

係咪因為奧運

好耐無見有人提Kara
5個人都好正
靚得有特色

我反而唔係太鍾意睇全隊
個陣知英好似被人恰所以quit

日本見佢拍民王好驚訝 好似幾受歡迎
但同時班韓國人唔鍾意 好肉酸嘅說話都講

我都覺 之前靚啲...

本身已經唔係靚 阿妹靚d
依加仲醜左

搵唔到akb個post 請問係邊度

係lihkg akb本家本身冇po
多數都係去珠po

點解會頹到無post咁慘既 無人開?

好耐無見有人提Kara x2

知英無被人恰呀
5人Kara相處不知幾融恰
係唔好彩跟著間垃圾公司唔識捧人
搞到個個完約唔續走人

知英走得啱啦 而加撈得幾掂 有碟出有劇開
佢係日本知名度高過係韓國
我估係韓國而加應該無乜人識佢 無活動好耐

舊登仲有Kara post有人推緊
有性趣可以去追下5人最新消息

lihkg開壇個陣個個留晒係高登到 所以依家都係係高登

冇咩野好講掛

同埋利申先
我其實主推欅坂46
飯咗idol都係年幾有啲野其實唔係太知

佢爸個陣唔係寫信話知英同前輩相處唔好咩

咁樣睇produce48多數都係日飯多
呢邊都冇咩韓飯討論

日本個啲本身已經有堆飯係到
梗係多野講啲

高登果個只係掛住akb名義既hkt討論區

一開壇都有人開本家po嘅
但係爆完一個po之後就散水回家

無印象 可能我miss左

平時淨係睇韓娛
睇完依個stage俾宮脇完完全全吸引咗
loop咗好多次
佢喺日本本身係咪已經好紅?

總選第四名

睇akb嗰啲都無人自己攞話題出嚟講 冇計

「以 Kara 成員身分活動的時期，知英度過了很艱難的時光。做為一個團體的忙內整整七年，有很多是她想、卻不能做的事情… 她還年輕，所以想做的事情有很多。身為 Kara 忙內，知英必須全心的奉獻自己、做好工作，所以也沒辦法追求自己的夢想並挑戰自我。」

之後有啲人估不和

已係wiki睇左陣容,韓國個邊未公佈晒

我google發現好多香港傳媒唔鍾意佢……蘋果報親都係衰嘢

個選舉係喺日本好大件事嚟?4 out of 48? 同akb啲人自己內選?akb係咪最hit日團?
sor真心第一次接觸，好有興趣

韓國今次好似無乜特別靚嘅練習生 無乜睇頭咁 淨係睇sakura算
不過我有興趣睇語言不通個節目會點拍 出咗道嘅女團啲歌點唱 今季應該唔會太成功

我睇飯拍嘅片 佢哋圍埋講嘢 其實點解會溝通到

咲良嘅故事好勵志㗎，由一開始咩都冇去到依家企總centre仲可以單挑ske大ace

一切得來不易呀！ 詳情好似有片睇，等其他人俾

個個idol都有人鐘意有人唔鐘意

正如松井珠呢到可以開咗2個po一個推一個反

同埋係人紅先多人講

點解咁多人憎佢？都未開始選就已經咁多anti

係4 out off over 300

48團所有人都同時選

akb早幾年就最hit, 依家應該俾乃木坂46欅坂46收咗皮，但2兩背後都係秋元康話事嘅

多數話佢整容同埋有機心

咁另一個呢？

整容monster

簡單d說明
一間公司入面如果有個做撚左10年
都唔肯讓位俾新人上位既老屎忽
然後公司d高層又係咁繼續俾佢出位俾佢搶鏡
係人都會反感

整容有機心係sakura

另一個仆街嚟嘅，壞事多不勝數，你大約姐佢當成班入面最鍾意認屎認屁，但又冇料到果type就ok

啲人想得太多
間公司幫唔到隊員R撈就係真既

松井珠就要由呢個po開始睇起 呢個係第一個po 嚟

有冇人好憎松井珠理奈

咁佢哋本身係咪不和？我見憎一個就會捧另一個咁

其實總選同produce前2季差唔多
都係排名公佈
只不過佢地已經玩左9次咁解
飯圈內係好大件事架 年度盛事咁濟 之前吹到話咩投票率仲高過日本議會

係同48 group既人爭
第9屆總選唔止 4 of 48, 係4 of 322

順帶一提，第三名係本po大家既最愛 ～～珠寶寶
有參加produce 48

佢地本身屬於唔同team 交流唔多

48同46系列係同公司定點
點解唔係46就48
sor for騎劫post

Yes 其實兩邊都迷珠

唔同公司㗎，46後面係sony勁過akb好多

仲未有得睇禾珠

46 Sony
48 AKS

48出道先，48 flop既時候岩岩就係46堀起

唔同公司

48屬於AKS 46係SONY

不過所謂既綜合PRODUCER 都係秋元康

只係松井豬班on9 fans會將sakura定做假想敵姐，經過琴晚其實證明咗松井根本冇料同sakura鬥

唔同 46而家有2隊（乃木坂同欅坂）係sony攪
都係秋元康做producer

吉本我唔會當係

當電通死架?

46 d女好高質㗎

好似我果名果條女就係一個例子

有啲唔開心 好似都未開始就已經咁多是非咁多黑歷史……

btw afterschool佳恩變到我初初認唔出係佢

再順帶一提
個總選唔係一人一票 係一人幾票至幾百票幾千票都得
1隻CD=1張票 or 1個官方會員ac=1張票
所以個玩法係
一係你有好多飯(死忠/唔死忠都得) 個個飯都會肯投票
一係你唔多飯 但你d飯肯傾家盪產咁投
珠寶寶就係後者

香港班傳媒不嬲報48都衰野多
啲報導仲要錯
得紅底01叫報得好

飯IDOL其中一樣有趣既野就係是非同黑歷史架啦

出過道係咁 咁咪專心睇韓國果邊

咁有料

真係認唔到

話哂個成個48都有12~3年歷史
唔多唔少都有d好事有d衰野既

我個名條女，介紹返

又話misa misa

師兄你個名

唉屌！點解會咁！

今季感覺同上季相差太遠……

每邊得6個名額 咁恩英都唔會入得到㗎喇

今季多唔多大陸妹？

冇得互屌下邊到有趣架

呢到好似未po過

之前有部航拍機跌咗落嚟 發生咗啲意外
有2個人受咗啲傷 不過會繼續參加

Btw 上次乃團黎香港 我無準備嘅情況之下係街撞到你個名
我嚇到跌咗個file落地下
真人真係靚到癲 唔好講笑

唔知邊個呢

其實櫻花都係村內紅
村外都係wfc嘅級數

其實知英真係好靚女
民王個陣男主角唔係鍾意佢我覺得好唔合理

我一生人嘅終極目標就係可以親眼見到我個名同埋同佢講幾句嘢

做哂嘅話我大概可以仙遊啦

在藉既村外出名mb 都仲係柏木彩2個
依家希望更多48 mb可以靠依個節目彈起

真係要睇劇本安排
但idol school個班應該都算Mnet親生女掛

指原呀

去摸手會啦

要安排下

之前喺赤柱都撞到你個名

尋日睇片見到有個女仔好靚笑得好燦爛
但搵唔到咩名

5：24個女仔 唔知係咪日本人呢

講真？？
我都係個次apm 有去睇咋
其實雄b靚仔d

Yes
AKB 後藤萌咲

唔該曬 佢係日本紅唔紅？

睇到咁後爭啲以為係松井珠

In恩英we trust

後藤萌咲 2001生
2014年加入akb
係優子bb 係draft會議選佢架

今次ending pose影到好靚

喺 好似喺mv
嗰陣時未識佢哋

麻麻
第九屆排第76名

佢地出道mv係香港拍架
好羨慕

2001年 老啦
上次睇98line都已經覺得好後生

鬥條春咩 櫻花根本都冇放過佢係眼內
就算櫻花話選埋今年唔選都係因為指原已經唔玩
佢篇長文一隻字都冇提過#1
櫻花細佢一年都識諗過佢
係得#1仲將一位睇到咁大

仲有指原同yui
其實pd48真係對於48mb一個幾好既機會 根本只係響48個簡6個mb組隊出道
我初頭以為日本組係有其他idol gp既人

#1再冇#1應該會精神崩潰

笑死

S1 Say my name組阿吱阿咗要求多多條女代表樂華參賽

我記得佢

最緊要係日本有多啲後生睇
吸下後生群體飯
唔係嘅話得韓國有noise 日本wfc就好浪費

選秀節目只有mnet會成功
未播用時日本妹引你地去睇
播個陣就搵人惡魔剪接

但係最重要係有ioi睇

今季仲會改名叫ioi咩

mnet 啲選秀搞左幾年仲有啲熟面孔
嚟嚟去去都係呢堆人

依家個唔長唔短髮型唔襯佢
如果綁first love個大孖辮應該幾出位

上個月尾 11個去左錄影

佢對象好似唔係日本人

其實見韓國個邊對pd48 comment其實都麻麻
希望到時pd48出街係好睇 驚變左第二個idol school

都係等正式出街先再慢慢認人

咁當然啦 不過日本班後生好似都幾迷韓
合作得應該係想打開呢方面嘅群體
我諗佢哋唔會想真係進軍韓國掛

真 睇完節目先pick到

個限定組合好似會兩邊走wor

本身覺得centre幾靚但又咁多負面嘢搞到好卻步 都係睇定啲先
但預咗今季唔會夠上季精彩

S2初初都好多人唔睇好
結果大爆
反而idol school 真係雷聲大雨點小
依家PD48變左idol school 同學會咁
同埋覺得idol school班女可能一個都入唔到

講緊淨係AKB本身

日本組個邊櫻花同miru基本上九成穩入? 本身佢地都多韓飯 除非到時做左衰野又被mnet惡剪啲人棄投

櫻花黑歷史其實都係睇你點睇
但我覺得起碼佢冇戀愛緋聞
工作又有專業意識
人緣應該都要好先做到center
所以都唔會care佢啲黑歷史

睇左咁多選秀都係覺得pd101 s1係最好睇

其實idol school 已經玩過一次都跑唔出⋯⋯
可能係佢地公司想撈下知名度 出個類似JBJ既落選團體

利申 Joyful

幾鍾意黑櫻呢D腹黑陰濕性格
扮比人Hack機勁好笑

人緣應該都要好先做到center

呢個就唔同意
咁計救世珠咪人緣好好

珠珠同高朱都係架啦
2個選拔組
大頭真都七成
即係日本得返一個位

另外d節目練習生都無pd101 s1咁高水準

我指PD48個center
因為前兩季都係練習生互投

s2係班韓仔一開頭唔鐘意啊嘛話罷睇 仲話投文福一位最後個個潛唒水
唔好咁啦我既恩英要入

狗竹應該可以撐到決賽
其實應該派白知憲黎參加
日本好多蘿莉控

私心想忍哥/菜摘/荒卷
不過都係陪跑多

咁未必嘅，日本個邊啲粉絲未必會投PD48
特別#1原本都係靠粉絲錢多而唔係人多
不過我估奈子有機會入
尋日啲飯拍出嚟都幾多人覺得佢可愛

我見飯拍好多韓妹圍住sakura 我仲好奇緊到底點溝通

係咪好矮嗰個 我睇到有人講佢 係幾可愛

好彩天氣參賽係流料
如果唔係日本個邊一個位都冇得剩

矮妹既話仲有田中美久

係佢啦 笑到好似咁
佢其實幾多歲

呢個好可愛
Pick得過

16

其實呢個節目個排名冇總選咁固定
再加上韓國又有得投 加埋啲灰姑娘設定
洗腳婢翻身都唔係冇可能

印象中佢好似排位都ok

最想知d老師點教
特別係rap

未去到最後一集都唔會知邊個笑到最後

btw 似未分 grade係咪?
琴日段片2個台+台下

當日pinky真係

老師老師選拔組係咪有佢?
有D印象咁

希望啦

咩老師選拔組？唔係未出街咩？

例如苦呀西卡第7

請夏由無咩鏡頭到最後爆到上40萬票

屋企人都無去 好在最後入左
btw pristin好耐無cb

我都想知，AKB個邊應該冇人識rap

AKB首teacher teacher

冇追pristin 啲隊友好衰咁

Teacher Teacher 啊
有奈子份

新單曲teacher teacher 其中一個
矢吹奈子

AKB新歌，勸你唔好聽

有條女好西

小分隊就cb
有瓊同石佛

推背脊 反白眼 無視
好恐怖

復古disco kpop

真

大佬teacher teacher 點都好過jabaja啦

Everybody say~ JabaJa~ JabaJa

想問下你地D韓飯
AKB首新歌teacher teacher呢首歌話就話係走韓風
你地覺得點呢?
係咪偽韓風呢?

順帶一提 呢首歌松井珠同櫻花係企2,3號位

我支持夾賓周

2首都垃圾唔洗爭
teacher 叫做有腿睇下

有得睇裴允貞罵人跳舞跳得屎

佢識日文?

又好似係，瀧野條腿最正

teacher teacher個MV真係世界級
山頂高速旋轉個part勁九唔搭八
而且睇到頭暈

嚴格黎講好似得一個老師識講日文

我覺得好似嗶嗶嗶

好想BoA

哇屌係喎，第一次睇心諗佢哋幾個做咩係山到轉，咁代表好型咩

第三行嗰四個
btw 個stage好似幾勁

太過復古,搞到有d老套
不過teacher teacher那些~個度幾洗腦既

背景音樂同melody唔夾嘅感覺

0：51好似蒙嘉慧

柒到唔敢再睇

同期俾隔離首against禁住嚟打呀。成何體統

如果無改制應該係分左grade

against 贏成條街

睇呢個post好神奇
日韓飯相處得咁融洽

有共同攻擊目標嘛，過一排節目開播又唔同㗎啦

今次係我第一次見到宮脇
真係即刻戀愛咗
好耐無試過咁誇張

最後咪又係落晒肥秋袋

聽聽下覺得jabaja好過teacher teacher, teacher teacher啲歌詞太過垃圾

日本wfc係正常架喎 平時都有48番組
PD48對日本飯嚟講真係無咩特別
係日本要吸最多都係吸飯開泡菜嘅日本人
追開日星嘅日本人要飯嘅一早都飯咗
根本成件事就係48要開韓國市場

有冇link?

點解冇48嗰啲

點解佢好似唔係大隊入面咁 周圍都冇人？

有無人可以整合下韓嗰邊有咩玩過選秀節目嘅人參加？
暫時淨係知有彩英，恩英同奎利

矢吹奈子 矢吹奈子

日本我估冇咩人投
你睇個官網都係得韓文咋

成舊野根本就係想推日本野入去韓國
唔係韓國野推去日本到

咪又係個班人睇

韓國mb如果真係比日本人投，
自介條片應該講日文，或者加字幕先係喎

成個係韓國節目,日團好似外國人咁去想入佢地市場。
所以分兩條隊選都係正常

上次總選第四,黎緊應該有機會第二。

第一

高朱韓國好似冇咁紅

幾時播第1集

雖然投票唔似總選 但係聽講禾珠喺韓國係高人氣

其實48有啲歌真係飯都頂唔順 秋元康重心唔係48啲歌就一年hea過一年
個人覺得出道至15年嘅歌先正，特別推薦「我們不戰鬥」
其他正歌原選拔成員走哂咁濟，其實我覺得現世代成員跳都唔差，係有啲人係咁踩

要搵跳得唱得 3百人入面一定都搵到

48一沉就比人踩架啦
不過自己鍾意睇咪算
就算有pd48都未必彈得番上去

舊歌識聽一定聽
Heavy Rotation
Gingham Check
再見自由式
心意告示牌

15打後嘅就講真冇乜好歌
今年果兩首 Ja-ba-ja第一次聽其實都麻麻但聽聽下都慣 Teacher Teacher直頭真係不了
不過如果15後嘅歌真係要講嘅話
你就是旋律
#就是喜歡你
11月的腳鏈

6月15

我個名極度迷韓琴日都RT左PD48 嚇左我一跳

心意告示牌

你講既所謂識聽一定聽既舊歌，下面果三首已經唔算真係好舊，同埋印象果時一出已較比人屌糞曲，咩野叫識聽一定聽呢啲

見你只係講single a side，如果淨係計a side你數都好心數言い訳maybe、ポニシュシュ、bingo呢堆akb最好睇時期最神既歌啦

你舉果堆半糞曲係度踩而家啲新曲難聽 95步笑100步

仲有loop不戰 prr

識聽緊係聽
鈴懸の木の道で「君の微笑みを夢に見る」と言ってしまったら僕たちの関係はどう変わってしまうのか、僕なりに何日か考えた上でのやや気恥ずかしい結論のようなもの

話哂都係珠姐辛苦贏返來既歌

08-13神曲不斷

48G最精彩既歌一定係公演曲入面

[現實中學習] AKB48偶像商業模式

有興趣可以自己睇吓，解釋得好詳盡

其實呢兩年有堆CW唔差

係唔知點解堆a side出事 唔知肥秋玩野定點

#真係算係好少少個隻
好似係

心牌 be my baby 不需要翅膀 係睇akb唔需要聽既三大a面糞曲

Position 同 今次考試曲都好正常
可能想每次都換下風格掛

兩首都鳩填 趕客到不得了
多謝肥秋幫手出48坑

春單唔櫻花 夏單冇水著 總選悶到仆街 秋單又唔型棍 猜拳單變solo

不過係玩曲風多樣性呢樣野我幾欣賞既

Jabaja其實唔差既 但真係慢咗d
好似打緊丁 但係又keep住唔出 之後就謝咗皮既感覺

唔係掛 be my baby皇道偶像風好正

真心不了 d詞又強行拉長 be my baby~~

Btw呢到點解似邊變48討論區

推position
之前聽同睇埋歌詞有少少眼濕濕

./😘\
👉🏻👈🏻

講起咪講 又未播 有咩好討論

出唔出坑呢啲睇仲有無推既mb嘅姐

如果有人熟韓國個邊都可以介紹下

講起跳舞 睇我珠真係不了
彩姐 迷路 板野先算係好
雖然板野1%果陣已經hea咗

日飯KY

遲下可能又分2邊討論

老老實實akb嘅話真係要數返最初嘅公演歌，dear my teacher真係禁住teacher teacher嚟打

不需要翅膀幾好聽喎

hea咩 就算出左坑 我都唔覺佢有hea過
不如話佢知幾時用力 幾時可以搵到位休息

板野跳舞係好睇既 返主流市場係佢同h社判斷錯誤 到今日都係咁覺得

呢隻真係有番D心機寫

Akb新單夠膽搵個16歲做center已經叫好大突破同進步
但做得唔夠切底仲有成堆老害係選拔名單入面
難得搵個青春少女做C又要玩鳩佢走啲偽泡路線
好心就一野清走啲老人家玩返王道idol做返本行賣可愛

好大可能性

肥秋最鐘意玩反差架啦

應該出水著單，難得小栗c

萌咲幾啱韓妝 好靚

另外菜摘都好靚

希望啲mb真係可以借呢次機會增加下人氣

不了 請保護細路女

雖然而家TT好似仲衰

咁好囉 個人口味唔同 講個人意見出來又比人批評
馬尾我反而個人麻麻 係好聽但對我自己來講毒性冇自由式咁強

反而個人近期loop開呢首多 我又想睇下你有啲咩睇法

萌咲真係surprise
仲記得D1個陣成隻馬嬲咁
以家好靚
優子好眼光

真心 相對來講 HKT新果首早送反而仲高質啲

毒性幾強
我而家係咁哼

show blocked user - 夢涵

覺得呢類練習生真人show應該幾花時間去排舞練歌錄影，AKB佢地會係放低大部分工作去做，定係兩邊走甚至間中會請假唔得閒錄，都幾想知道

韓國優先
不過都有夾過下schedule 唔會連本土啲渣手會都出唔到既

不過個人頂唔頂得順咁chur就另計

個時一開始又瘦又唔識打扮真係似
但唔知韓飯會唔會啱呢啲顏

萌Q不嬲都靚 只係歲數同高度唔成正比
呢家大左咪接受到

之前咪出左公告話pd果堆mb有機會因為schedule唔夾而出席唔到握手囉

基本上入得到最後6強果幾個都預左畢業出村咁滯
以前國內兼任成員都大部分都兩邊兼顧唔到而偏向某一邊
今次仲要日韓兩邊飛仲要兩年半

開始有公式相睇

泡啲功力真係好犀利

申手黨

私心貼番張禾郁先

平時akb果d死人profile pic個個影到泥黃色

早幾日就一晚谷起櫻花。到底aks有幾撚垃圾

繼續私心下先

YouTube 都開始有㗎妹啲片睇

唔比唔知AKB公式照真係好垃圾

官網都好似updated

今日到akb
覺得忍拍得最好..

忍哥好正

Mako段PR 好Q

韓網讚緊既女仔 叫張元英(音譯) starship

以前akb香港event同個翻譯吹水
佢都話張公式照樣衰咁多唔認得

呢個女仔矮矮地睇落幾可愛

嚇撚死以為邊個叫我

呢個幾靚
星船兩季實力都唔差 期待下

快d出街 好期待 櫻花妹

片尾竟然有奈奈同有耳

本田靚到

Miyu全程講韓文

好唔慣

點解會有奈奈

睇like數view數朱里好似無乜人氣

真子個條仲有Revolution

1st pick本田

佢ending咬唇單眼有d笠

應該要播埋D合宿節目先有機會發揮到
到時睇下點

不過都好15,16
又想佢紅d又唔係好想佢係呢到咁耐

作為8牙緊係唔想佢比泡菜拎走

踩單車不了.gif

八牙梗係想47人齊齊整整
最好八獨出碟tim
但垃圾營運唔肯
玩pd48 紅咗總好過投閒置散嘅

識聽一定係聽公演曲

有圖未

大頭

元akb果堆

睇日本D自我介紹片真係唔同D,好熱情

跟本個個老江湖,習慣對CAM講野

奈奈老是常出現

可能出現48次

sakura同松珠2個拎去同練習生比嘅話其實真係唔多公平

邊個係奈奈,做乜成日出現既?佢同好多成員關係好?

唔公平都第4排真係應該反省下

ching咁講嘢嘅

冇開名架我

見啲衫唔同色係咪已經分好班

影呢啲相唔關事

究竟MBK想放置play DIA幾耐
次次選秀都踢咁兩件去參加

今次派咗咩人去

咪頭板寫住MBK果兩個
恩真 順伊

想講順伊係可愛，但佢個樣上選秀節目係唔掂囉

如果仲係分A-F grade嘅話係由導師決定，有興趣可以睇返之前嗰啲produce

佢哋都冇參加 恩真仲退埋團添喇喎

我都諗緊唔係假消息咩

咁可能係我追得唔夠貼
自膠

會唔會入唔到final呢唔知

48系究竟有幾多人學緊韓文

你珠個資歷做導師都夠班啦
都唔知點解要落埋場玩比人笑

唔鍾意韓妝個個都一式一樣白臉紅唇冇個人特色

周地都係

moe好似全段都講韓文

得年資耐之嘛
又唔係有實力
一出外面就變路人
今次已經係最好證明

格甩底勁乾淨，痴線

岡田奈奈 而家係akb次世代新ace

佢同高朱 mako都好frd

奈奈個交友網係非常神奇

咩名？

短髮好似男仔咁,不過都好可愛

出左咁多都未見,白間幾時先有片同圖

後藤萌咲

下次(應該聽日)就出nmb

等睇

留個靚名先

我好期待NGT個山田今次又會搞乜嘢
之前睇akbingo akb group嗰啲集數
佢真係好撚on9好撚好笑

佢唱iu歌呀
之前已經覺得佢笑得好靚 暫時覺得佢最好

長腿

綜藝應該無咩機會比佢發揮 韓國人見到佢個樣，唔知接唔接受到就真

S2志聖媽都靠綜藝感同性格入

可能中西上位機會仲大d

未經證實，今次有S級

佢個樣同把聲都夠好笑

等睇NMB,HKT片尾有大波彩同指原

無救世珠

咁禾珠段片邊個夠膽做片尾

康爸爸

最重要係有白間都無禾珠

本田仁美企center隔離都冇S

有白間

所以我帶定頭盔架la，有可能韓粉自己判斷最好個幾個

不過點都好，無禾珠真係慘慘豬

智聖入到嘅原因係勵志故事
長時間練習 27歲先參加選秀
依個故事感到都好多人會投票俾佢
同埋智聖唱陣雨都證明到佢有實力嘅

山田無故事可以講 差少少
應該似建熙個種9up 令人留低印象

會唔會又係岡田奈奈,見佢出現左咁多次,隔離po又成日話佢鍾意痴住d紅人

你係咪搞錯咗禾珠牙

我追個十年一劍po講話珠理奈鍾意痴住d當紅或亡靈,咁上面又有巴打話岡田奈奈係咩akb今期ace,唔知有無理解錯

岡田奈々 =/= 松井珠里奈
岡田好十萬倍
同埋岡田俾女圍 唔似某豬要倒貼前輩

呢個邊位？都幾靚靚

有中國妹

啊,我意思係段片入面,見到唔少成員片入面都係搵佢背書,所以先諗珠理奈會唔會都係佢

禾珠咁高輩分奈奈呢d大後輩行埋一二面啦

你個名唔係白間美瑠fans咩？以為你會熟日本偶像

我新飯黎 呢幾日先追po

自己做番

原來佢有ig

呢張影得好靚
好似d日本雜誌Model咁
本日最佳

但係佢係akb係少人留意個班嚟
睇嚟做pd48真係吸到新飯
推薦去佢個youtube channel聽下歌

woollim權恩菲

有Momoland nancy feel

唱歌幾好聽喎
另外覺得下尾美海都唔錯
不過好似都係少人留意個班嚟

明明樣唔差實力唔差
但一直都上唔到位
總選都未試過圈內

總選排名高都唔代表有實力/村外受歡迎呀

自己舉食指舉足1分鐘囉

你講緊

覺得上面個張圖靠燈光同角度
佢自我介紹段片好一般

講事實咋，拿，唔好對號入座，冇指名道姓㗎

老老豆豆我覺得佢係akb都幾樣衰下
一去pd48化個韓妝即刻唔同曬

過咗2日一啲唔出名mb
呢到都有人讚過
唯獨是衪真係冇人讚

你做咩話禾嘅寶貝

今次AKB本部參賽既鍾意小嵨真子,茂木忍,下尾美海,竹內美宥呢4個
不過好似得小嵨真子比較紅
其他3個係咪NBCS個d成員

咩係nbcs

再睇下akb公式照影成咩樣

嘩，個空氣劉海仲空氣過平時韓妹個啲

又真係,睇naver個view數多人成倍

讚咩呀，見到佢有家嘅感覺？橫掂母親節

千葉惠里又幾得意

竹內個鼻大 但係從來唔隱藏

完美還原90年代環珠格格style既空氣瀏海

nobody cares 不過大陸用法

其實韓國應該都唔會鍾意成日話要贏第一嘅人啦
感覺好寸好自大咁……
唔知日本風氣係咪唔同呢 可能會鍾意有野心嘅人？
例如hani成日被人讚都係因為佢對成員好好 冇紅咗之後唔識人

呢度冇咩人講佢
雖然佢得一個鏡頭
但出面都幾多人因為咁留意佢

有人留意到美海b
開心
佢低b妹黎架

可能#1第一集就爭坐一位櫈

google完 係咪即係呢個呀

韓國人好似鍾意謙虛 紅咗都會不忘初心嗰種

咁我諗世界各地都鍾意humble嘅人
好似iubb咁 一線但係好親民 嚟香港仲唱廣東話
moe都鍾意iu 識貨

如果佢真係咁做就真係……

佢本人？定係fans page

唔好比既有人氣影響自己審美
48入面好多好野浸底冇人捧就冇人會睇的

茂木係靚女有身材的，自己有一堆死忠有錢阿叔飯，係一直冇營運垂青捧佢

下尾一直都覺得佢幾清秀，同埋佢好似出名跳舞都係勁，但佢隸屬果隊，本身係日本每個県揀一個選出黎，人才多得黎人太多資源又相對唔夠，又係寶物沉歸底

竹內應該係現役48家族最唱得，但得罪講句平時佢係日本個look唔太得，所以又係一直咸魚

小嶋真子就一出道就已經係皇帝女營運強推，爆哂緋聞都照捧（笑）

望就望呢個節目可以公平啲，比返個機會有實力嘅人上位

會吹捧一朝得志 乜都贏晒既國家點睇都係得一個

請pick akb group既未來

（向韓飯安利

official

自從過咗上年總選開始佢就成日咁做呢個手勢

嘩……

所以佢個po可以開到而家係有原因的

希望大家唔好盲反

鍾意出風頭係韓國會被人anti到永遠……

茂木
佢係咪咩都冇
啲野一陣就睇曬

101嘅許燦美 202嘅張文福
第一集坐嗰張櫈嘅人連last 22都入唔到

佢本人呀！！

我仲以為個個架妹都鍾意twice
moe唱iu歌我好驚喜 有taste呀

咁點解佢係日本咁紅嘅？有啲韓媒仲叫佢將軍？

佢班fan 屎好肯洗錢買cd 投票俾佢
但一唔係akb 自己搞嘅投票，eg 之前紅白投票，就收皮
總選第3, 紅白佢排11

成個分團資源投資落去佢一個人咁濟投資左接近十年，我樓下個賣菜阿姐都紅啦

十年wtf 咁佢幾多歲？

21 佢11歲就入團
其實佢12年前都算係正正常常靚女 不過而家

佢當年一出道係拯救咗akb架

佢十年前個樣同依加個樣都係睇落30歲咁款

moe唱歌都算ok喎

識坐一定係坐2號櫈
入到兼紅

其實我以為佢24 25……

唔明點解佢得f

喂好撚多松豬呀，我受唔住呀

早期都仲係少女既
同埋而家個樣係4x歲

有得你睇好睇啦
好快PD48冇佢架喇

😘
👉🏻👈🏻

小嶋陽菜 麻里子大人 有冇機會???

同佢friend㗎咩???

返到日本就睇到 怕咩

竹內美宥

睇返佢太細個已經生定咗個樣，大大吓啲三庭五眼走咗位變到唔靚，仲有啲似男人 雖然佢年紀唔算大，但係個團隊成十年好應該要走

6月登基

大家將會係荷里活見到禾豬

小事啦
韓國有人出過道都拎F

禾就是大ace

邊個stylist? 炒左佢啦 影車頭相咁

黃金九期

已經冇po張gif都咁多負皮

唔靚係咁㗎啦

下面個張幾正

禾珠就好似黑暗中既螢火蟲咁 去到邊都咁出眾

21 ？ 我以為佢30

你珠純天然 天生麗質
唔似得整容櫻

唔知新飯同韓國人睇陪酒學園會有咩反應

話唔定有灰姑娘故事

moe有冇拍？

珠飯同珠黑唔好騎刧人地個PO啦

比分比得好手緊，特別對出過道嘅練習生，上年一有失誤已經跌到落F，有實力但impress唔到評判都係得B同C

麻友好靚

我覺得再提佢會燈到佢係韓國紅

麻友都畢業佢都仲係到話去韓國做練習生咁你會有咩感想

應該好多人想佢紅得起 唔係佢一定賴死唔會走

除非mnet比主角佢做
照依加初舞台反應 外貌唔討好 實力唔出眾
都幾難紅

唔好再post佢d相 好悶啦講到

佢好似做老臨冇落場
珠珠就有啦

俾你地嚇走晒

韓國擺明唔介意整容啦
何況唔係大整

傻嘅，緊係成功需父幹
佢daddy就叫秋元康
佢只要返屋企親親dad~dy叫daddy諗辦法幫吓手就咩都有計傾

櫻花由我入akb坑 出akb坑 到依加個樣都keep住瘋狂變

最後個張仲以為珠理奈會好似avg3咁樣化灰

成日都要做反派

聽講禾豬showroom d直播變哂意淫直播喎

韓國D攝影,化妝,SET頭技術救左佢

S1S2都有人因為實力由中/下位圈變出道組
如果舞台表現好會好吸票,eg高音爆發,高難度勁舞

s2算無硬捧
s1有redline妹

佢冇呀 大Top比較紅先有份拍

權玄彬 成集比曬佢 觀眾唔受落姐

咁都好啲

有種汪明荃嘅感覺

甩佢似俾人惡剪多d

唔會公平,睇過第一季就知

其實韓國個邊發現呢啲片會點……好似有啲over……始終韓國得啲好差好差嘅女團先會咁露……

做戲個條女 超多黑歷史 強行推

s1璉靜由60幾去到第11，s2佑鎮由70幾去到第6, 希望s3 都有一個黑馬

moemoe

成個akb 都係咁拍喎
唔係韓國嗰邊公開拍呢啲就ok 啦

有名你叫除衫櫻

Mnet強推就唔定
要驚都係邊個要畀mnet惡剪

日韓每邊幾個

呢個咩名

白間美瑠

呢個都幾吸引 暫時認得三個日本妹

日本真係好多女星拍過水著寫真
綾瀨遙未拍螢之光都係水著女星出身
日韓嘅演藝界行情同文化唔同，好難比較

唔好為剪而剪就得

放心一定會

綾瀨遙開始係水著女星.螢之光已經係中期, 最早係在世界中心呼喚愛
幾乎講得出名既日本女星都影過水著

清識貨

韓國其實骨子裡睇唔起行性感嘅女團架，就算紅都唔長久。有啲清純路線嘅女團，條裙都幾短一跳舞就露打底褲就唔會被人話，但擺到明就賣/轉行性感，會被人嫌cheap

我就係因為咁先擔心🤔🤔

ig:

twitter:

韓國女團通常撈唔掂先要行性感

韓國個邊已經拎話akb係右派嚟屌
水著變態泳衣個啲應該無一幸免

唔熟韓國
見呢排出親都好似賣行性感
咁其實韓國女團主要係賣咩

咁咪唔好睇囉

呢樣又係想問翻你哋 akb係右派架咩？

AOA, Girl's Day, EXID同Stellar本身啲歌都好聽

右派我笑了
要不要出來道歉,對不起我是日本人

唔係我睇唔起呀……我本身都有追日劇所以我知知地文化差異，只係我擔心韓國個邊唔鍾意姐

twice咪又係有三個日本人……

全世界, 得日本人唔可以愛國

sor, 呢句係同韓仔講

kpop興高腰超短熱褲
露少少屎忽下半部/Camel Toe

我唔多識分
韓國好似拎我們不戰鬥演唱會版嚟屌
但個首歌根本反戰歌嚟
同埋不需要翅膀個mv都唔右啦

呢排出左邊隊賣性感？

咁要睇嘅人點都會睇嘅……唔會係同一班人啦
韓國死忠同埋anti兩邊都係好癲
憎起上嚟 追車跟蹤落毒咩都有……

1/2隻歌就咁樣講
成gp過千隻歌 咩topic都應該講過啦

翼はいらない個mv 就係講緊70年代左傾運動示威

有 櫻花mnet 片未

咁韓國人啲民族主義咁強
畀我黑都拎嚟啲啦

落毒 邊有可能
最多偷底褲

韓網民不嬲都口臭開，之後咪照追

最好笑係首歌明明叫我們不戰鬥

等個節目做完先去擔心啦

睇開5ch 其實全世界都一樣

韓anti試過落瀉藥同工業用膠水落咖啡畀藝人飲架

咁日本嗰啲易好多喎 佢地又無保鏢嘅
係街搵到佢地踢佢兩腳應該都唔難

新post 已開
歡迎轉場

1001

舊年有個女偶像俾人吉死左之後咪乜都冇保護其他人

仲有川榮入山個單

仲有平手俾人炸呢

應該同你珠最後先出啦

俄妹不愧為我櫻死黨

好鬼虛偽
明明咁多跳埋晒啲意淫舞，但懶係純情咁

你地根本都係珠推

俾你地影下相日韓友好咁掛

講還講唔好貼圖

仲未1001

Mako

有冇邊個大熱介紹，提早入坑

moe

唔錯 ，繼續揀

嘩屌真係好撚感動
點解禾珠無其他人幫佢咁宣傳架